====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans une société submergée par le pessimisme urbain , nous essayions d ' opposer à l ' utopie négative de la fracture de la ville , ou passive de la ville émergente , une vision volontariste de la maîtrise d ' ouvrage urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

